緊急召喚黄色股票圈，282要人

殺上去兩蚊博仔要最漂亮畫面

你1.6接左貨？

上啊

係溝高去頂

8473都要

仲有759啊！！

推d學生股神去死 賺埋d陰質錢

你自己0.19，依家你叫人入，你係想有人幫你炒高個價定點?
股價高唔會幫到佢地

又借黃圈名義賺錢

賺閪啊？我都無出貨

炒股唔係問題 但唔好話咩黃色股票圈叫人買啦

759好過，始終有個底
282冇底，炒家一散水就慘

呢個咩apps黎？

大大聲叫人買跟住自己都係用支那牛

仲有一手

買港股唔用支牛用咩？

一樣

一通 SOFI 致富 唔得?

一通

Gogogo

勸大家唔好幫班支那牛托高俾佢地走, noise都make夠, 樓主買佐咁多 上邊都係話得返一手 咪即係其他走佐囉

282變condom